單單無修例時間表就收貨?

個問題係暴動定性
如果咁就收貨，咁612衝前線果班點?
咁快唔記得啲警犬點對班後生仔嗱?
沙展22呢？
金鍾地鐵搜身呢？
跌低畀人用盾打個女仔呢?
老吳呢？
爆頭中眼既傷者呢？
中信大厦畀人圍攻班人呢？
金鍾地鐵放催淚彈單野呢？
為港以死相諫嘅烈士呢？

如果港人唔跟進落去，班後生仔就真係畀人當左暴徒啦～

我絕不忘記

推

推 我覺得依家問題應該集中返係警察濫權上面
但如果集中係呢個問題上面 包圍政府總部嘅作用好似有啲細

自推

push